樓下實Q已經準備妥當

呢排D 實Q笑到四萬咁口 又幫我hold住道門
就知道新年來了